男仔鍾唔鍾意啲好痴身嘅女朋友

以下開放回答

極度憎恨

我鍾意呀有安全感

咪撚阻住我食其他女啦

可唔可以講下點解

不了

點痴法先 追魂call真係不了
痴身到接我放工返學我又ok嘅有時
太攰唔想特登見
間唔時佢嚟搵我都幾開心

一齊咗啦喎點食其他女

有時痴有時唔痴 有空間比大家會好啲

一時時啦

出街嘅話
行街一定要拖
停低一定要攬
又唔會追魂call
但係見佢可能太耐冇覆WhatsApp
即係一個鐘到 我就會打俾佢問下佢做緊咩

可唔可以講下有空間嘅程度
自問經驗太少 好驚拿捏得唔好
佢會驚左我

坐監咩

出街痴身ok
唔出街就唔好審犯咁俾返啲私人空間大家

正啊
你接受範圍去到邊先

此po已完
樓主假膠

靚女 - ok
普通 - 是但啦
樣衰 - 寧願收埋條女喺屋企都唔想帶佢出街見人 另外唔好煩住我睇J圖

正解

下
鍾意就會想成日搵㗎啦
我自己都忍唔住㗎喎
痴身姐應該又唔會坐監嘅我諗

只要唔好阻住返工見fd果d就得

？？？我唔明點解
我認真想問㗎喎

唉好想有個痴身女友

但係見佢可能太耐冇覆WhatsApp
即係一個鐘到 我就會打俾佢問下佢做緊咩
呢個唔得
上面ok因為我好鍾意攬人

Ohhhhh
但係唔會好想知佢做緊咩嘅咩
就算唔出街我都會成日WhatsApp佢⋯

推呢個

肉體上痴身男人應該冇問題
其他方面最緊要有條雙方接受嘅底線
例如唔可以落club/唔可以單獨同異性出街
其餘野就俾多啲自由佢

總知女仔拍拖唔可以冇左自己
自己有喜好 圈子同自信
唔好當男朋友係你成個世界
咁你自然唔會over痴身架啦

做正經野唔好煩就得 得閒痴下有咩所謂 如果唔係同無拍拖有咩分別

自己都覺得自己女朋友樣衰 應該都唔會一齊掛

你班仆街可以抽吓水、揸吓波不知幾好

唔好過度痴 反感

可能到你有嗰陣 你就會覺得煩
開呢個鋪嘅原因係 我覺得我男朋友好似覺得我有啲煩

正

但係如果明知佢係喺屋企呢
係屋企好得閒㗎喎 打機半個鐘都可以覆一次啦唔係咩

我一睇書就唔睇手機唔打電話嘅
你上黎攬住我一齊睇囉

不過如果你真call嘅話日復日堅會變煩
祝你同你男朋友捱得過

唔好當男朋友係全世界
拍拖之前我都成日同人地咁樣講
拍拖之後自己又做唔到了
有時同佢鬧交
鬧到好甘嗰陣
會覺得冇咗生存意義
做咩都唔開心冇感覺
淨係識喊 食嘢都無胃口
我都好憎自己咁樣

最好痴到實一實

咁又唔係成日嘅
因為我自己都好鍾意打機
打到咁上下
突然間醒起點解佢咁耐都冇復
我就會打俾佢囉
我都想攬住佢一齊睇書
可惜我屋企同佢屋企都有人
你嘅祝福超級頹啊大佬

見到呢個 都忍唔住一齊用

認真答你

熱戀期痴身好正常
但之後雙方都會開始同自己生活協調
最好唔好太痴
同埋俾多啲信任

屋企有人都上得架
前提係見過家長先嘅
因為我見你話感覺到男朋友有少少嫌煩
我只可以話通常啲感覺都冇錯 問佢都唔點認
因為佢愛你就你忍你啫
愛嘅感覺少咗你就

黐身同痴線係一念之差

求你俾個我

好鍾意
可以日日淨係見佢
不過已經冇我份

鍾意隨傳隨到 用完即棄

未戴過帽？

睇人啦 我好鍾意痴身女朋友
會覺得自己好似係佢嘅全世界咁

痴身唔ok
痴撚就ok

一個鐘唔覆就Call 好煩姐 大家都要空間架麻
不過我鐘意瞓之前傾一陣 間唔中打比佢 通就通 唔通就算

一個鐘無覆就電話？ 好煩

我都想

鍾意你咪鍾意你痴身
冇咁鍾意你咪唔鍾意你痴身

睇人

代你男朋友回po
只要係你 痴唔痴身我都好鐘意

我冇女朋友。

我想佢痴個陣就痴，唔想痴個陣就麻煩死撚開咪阻住

靚嘅就冇所謂

鐘意 開心時見到佢時可以分享 唔開心時見到佢 佢會氹我 幾時見佢都咁正 想佢成世痴住我

咁似我條女嘅

agger

緊係唔係啦
打到緊張邊得閒睇電話啊大佬
有陣時我打機都要打9個字

咁樣睇嚟...樓主真係好痴身..
兩個人之間 留啲空間俾對方透下氣好啲
你下下痴到咁實
會令到對方透唔到氣..

鍾意

呢個唔只痴身，係控制狂

女人
見得多咪對厭
之後咪又係比女飛
嗰啲乜嘢痴身全部都係假

鍾意
利申：a0毒撚 女仔手都未掂過

上床個陣條女個口同閪痴到我條撚實一實就好

痴唔緊要但同你講有野做緊唔好煩就真係唔啲時間黎

其實都係要睇下有冇話題
有話題痴身就係增進關係
冇話題痴身就係煩

好辛苦

睇男人性格點

我女友係好痴身 我都痴身但要有私人時間同空間

要睇下女朋友係咩類型

妹型果種咩都要人照顧 又唔識對人 果種都幾惡頂
成日話要出去挽 又唔識比意見又係惡頂

最好係會識照顧番人 又無控制欲
自然會想成日見到佢 唔會令到人地見到你既時候有種無形壓力

一個鐘...
你都黐撚線

鍾意 但唔好chur我覆機

我ok, 不過唔好一個鐘再打過嚟做緊咩

雖然你唔係但係睇到都開心左

我改緊㗎啦
盡量都淨係WhatsApp佢
即係再WhatsApp多次都可能隔咗一個鐘
都未覆就問下佢咁樣囉
乜問吓佢做緊咩都真係好變態咩

幾得意，唔算chur

又唔係鬧佢又唔係發脾氣
只係扮Q 咁樣問吓佢做緊咩咋喎

咁又唔係 我每次話出街我都會講埋話去邊咁樣
佢想要啲咩 我都會記住 然後儲錢就會送俾佢
但係自己有啲蠢 有時feel唔到人哋說話嘅意思依樣又真
救命 點先做到嗰種境界

有時姐又唔係成日
咁都要我得閒先可以打到俾佢嘅

係囉其實我都好驚
淡左即係點樣
暫時未諗到
但係一諗少少都會覺得好恐怖

你有冇諗過...係你覺得自己喺到扮Q only...
男人諗法同女人諗法唔同架啦
你去開拓下自己嘅圈子啦
你男朋友唔係你嘅全世界啊

以我為例
我同女朋友講我打陣機先 佢就唔會搵我住
直到我打完機 我就自自然去搵佢
唔係你哩種 喺屋企打機=好得閒=應到你機

鐘意既咪咩都得囉 唔鐘意既咪咩都唔得囉 明唔明

鍾意主動上黎un既女朋友

痴又話煩
唔痴又話獨立

根本就係睇佢地心情
得閒咪搵下你
唔得閒咪叫你自己死開一二邊咪撚煩住佢

我鐘意呢D 大家有自己既空間 鐘意做咩就做咩 打機又好 hea又好 唔洗下下都報到
係屋企係好得閒 但唔係一得閒就要搵男朋友講野 都唔洗知佢每日做左咩 唔洗下下佢做咩我都過信
即使係同其他女他食飯 我信得過佢既 知會一聲就得了 唔洗問我比唔比 又唔係控制狂 唔洗下下都管 管人好攰 咁大個人 做野醒水架啦

對住ex好獨立
一個星期見兩日就已經係max
想見多日都話冇私人空間
出街得閒拖下手就算
佢會自動匯報行蹤
但可以成日都唔wtsapp
可能拍左好耐拖懶得再好似開始咁

啱啱同現任一齊有問佢鐘唔鐘意痴身
佢答鐘意唔知佢係氹我定點
但成日都會見 幾日冇見就勁掛住
出街一定要拖實 坐低都要痴實
有試過扮嘢唔拖會嬲豬好可愛
連搭巴士臨落車嗰幾秒等待時間都要攬實
瞓覺都要掂住直至瞓著為止
會主動講約左朋友食飯
wtsapp得瞓覺同做嘢嗰陣唔得閒覆
如果太耐唔覆我淨係會wtsapp嗌佢花名
然後佢就會出現
有時會好驚佢覺得我太痴身
但係佢又完全冇唔耐煩
不過好驚有日佢唔再係咁

個波幾大先？

啱